超緊急！！！仲未買聖誕禮物比女友...

$1000 budget，手足有冇咩idea?

2and b arsenal shit

女都無，答你唔到

雲加外套

認真po,咪搞事

狗都唔著

今晚仲要睇波，聽朝就見，冇時間啦...

iPhonex

夠買iPhonex case

洗面機

我女友唔鍾意首飾，送過比佢一次都冇帶過

咪撚on9啦

送你自家製2&B件TEE比佢

假鳩啦 ， 你女友冇feel好橙牙

假鳩

佢條女有上連登搵sp啦

屌，開錯台，唔記得波台狗多數冇女...

米以己度人

你的左手合用

送個青頭仔比佢

五十蚊惠康現金卷

堅決唔會買比佢

sor

女人野，我驚買唔岩

又抽水

屌你老母咩

現金啦

手套
岩你左手用

真係有女有幾出奇=.=

你散左咩？

會唔會太冇心思？

都話散左

見過25B真人就知佢無女先唔正常

事後丸

直接問佢想要咩再買囉=.=

牙milk係咪未拍過拖？🤣

咁耐都未有新女？

sex doll

情侶tee 女人應該鐘意

好似太平...

四隻手套啦

你條25有撚女

去kfc攞兩對膠手套

冷靜d照下鏡, 樓豬根本無女

中出
送份十個月禮物

認真 送條頸巾咪係 唔係既咪銀包/公仔

垃圾

送lihkg vip

怪唔之得你係毒男，中學都唔會送公仔啦

系

100ml粉紅樽Gucci新香水

送過香水啦，佢唔鍾意

唇膏

YSL MAC乜都俾晒佢

送花之戀壽司總值一百五十萬

玩撚完了，琴晚飲大左，今朝冇起身去買

依家去囉

酒醒就唔好再幻想自己有女朋友

潘朵拉1000蚊執d

約左2點見...

醒了？

$1000買到1粒咋

molamola 佢一定會嬲9我

義和b球衣

我個個毫無情趣，乜q生日聖誕都唔慶祝

唔會，一條鍊一粒珠！